努力social嘅毒撚叫乜？

叫小醜
大大力恥笑佢地就得
佢地唔識分，會以為自己好識social
有好戲睇

毒巴又遺毒人間

浮誇

偽毒

陽光毒撚

至少有人留意

真